快訊／YG梁鉉錫被抓了！ 警方立案調查「性招待嫌犯」

南韓經紀公司YG娛樂前社長梁鉉錫（梁賢碩）日前遭爆出涉嫌性招待，他曾安排小姐陪伴海外富豪，6月辭去社長一職，正式退出YG經營權，爾後遭到警方傳喚到案說明，歷經近1個月的調查，韓媒17日晚間證實他所犯下的罪行已遭到警方立案，他的身份將轉為嫌犯正式進入調查。

▲警方17日針對梁鉉錫所涉嫌的性招待案件立案調查。（圖／CFP）

梁鉉錫6月底被警方傳喚到案說明，26日下午抵達首爾警察廳廣域調查隊接受調查，歷經9個小時的審問，直到27日凌晨才離開。這段期間，不只韓媒挖出他安排聚會找小姐招待富豪，連媽媽桑都出面指控，他就是性招待幕後指使者，警方終於在17日證實找到證據，將他的身份轉為嫌犯正式進入調查。

▲梁鉉錫現為性招待嫌犯。（圖／CFP）

根據過去的爆料，梁鉉錫性招待手段超高明，他會砸錢包下媽媽桑與其酒家女，遠赴歐洲郵輪狂歡，每人支付韓幣1千萬到2千萬不等（台幣約27萬到53萬左右）的「旅遊費」，她們不是去玩，而是去「工作」，抵達當地後，馬來西亞富豪現身接應，帶著她們法國、義大利等地，逛遍各種名品店，一趟豪砸韓幣2600億元（約台幣70億元），數字相當可觀。

香港ig大把啦呢d

抵撚死
做社長做撚到做埋馬伕

我淨係想知blackpink 有無被招待？？

果d 話blackpink 仲有錢留言果d 唔該收皮

你唔乖乖地聽話既話 就無得comeback ，無節目上無綜藝出鏡

你只要去接一下有權勢既富豪，你地就可以有歌回歸

4個得 十幾廿歲 比社長 哄2哄就去陪 唔出奇

仲未計公司入面d 禽獸，勝利，top, ikon

Jenni 仲要比員工爆料話同社長攬埋一齊

人地富豪 巴結 社長其實都係想屌 blackpink 咋

撚得閒要你d 舞小姐咩，可能d dancer 好樣小小都被叫佢去招待

Jennie會唔會招招下自己走咗

YG執柒左佢啦

想問BLACKPINK FAN知唔知其他三個幾時SOLO?

Jennie係雞係公廁

智秀係咪比人食左?

正喎
要泰妹有泰妹（莉莎）
呢排有埋鬼妹揀（蘇眉）

@利囝

估唔到勝利咁乾手淨腳, 反而係老楊出事

BP 應該係G喇

all g

YG根本就係黑杜會：吸毒，殺人，色情

LOSER應該爆撚晒D野出黎

出左個名果d一定有老細猴住，唯一避免方法係令自己做到一哥一姐，公司就唔會逼你陪老細